[
	{
		question: "In Greek Mythology, who killed Achilles?",
		answer: "paris"
	},
	{
		question: ".rs is the top-level domain for what country?",
		answer: "serbia"
	},
	{
		question: "What is the longest edge of a right-angled triangle called?",
		answer: "hypotenuse"
	},
	{
		question: "Where did the dog breed 'Chihuahua' originate?",
		answer: "mexico"
	},
	{
		question: "What is the name of the main character in the game 'Grand Theft Auto: San Andreas'?",
		answer: "cj"
	},
	{
		question: "What is the capital of Australia?",
		answer: "canberra"
	},
	{
		question: "What is the name of the top encryption cypher used by the German military during WWII?",
		answer: "enigma"
	},
	{
		question: "In what year did the United States of America declare its independence?",
		answer: "1776"
	},
	{
		question: "The architect known as Le Corbusier was an important figure in what style of architecture?",
		answer: "modernism"
	},{
		question: "Please spell the number '10'",
		answer: "ten"
	},{
		question: "In what year did World War Two start in Europe?",
		answer: "1939"
	},
	{
		question: "In what yeat did World War Two officially end?",
		answer: "1945"
	},
	{
		question: "What was the capital city of the Byzantine Empire?",
		answer: "constantinople"
	},
	{
		question: "In antiquity, who was the Carthaginian general that crossed the Alps to make war with Rome?",
		answer: "hannibal"
	},
	{
		question: "Who is the author of the Greek literary classic 'The Iliad'?",
		answer: "homer"
	},
	{
		question: "In Greek mythology, who is the god of war?",
		answer: "ares"
	},
	{
		question: "In Greek mythology, who is the goddess of wisdom?",
		answer: "athena"
	},
	{
		question: "In Greek mythology, who is the god of the underworld?",
		answer: "hades"
	},
	{
		question: "In Greek mythology, who is considered the messenger of the gods?",
		answer: "hermes"
	},{
		question: "In Greek mythology, who is the god of the sea?",
		answer: "poseidon"
	},{
		question: "In Greek mythology, who is the god of thunder and lightning?",
		answer: "zeus"
	},
	{
		question: "In what year did the Western Roman Empire fall?",
		answer: "476"
	},
	{
		question: "What was the capital city of the Byzantine Empire?",
		answer: "constantinople"
	},
	{
		question: "What is the capital city of Peru?",
		answer: "lima"
	},
	{
		question: "What is the capital city of Colombia (the country)?",
		answer: "bogota"
	},
	{
		question: "What is the capital city of Canada?",
		answer: "ottawa"
	},
	{
		question: "What is the capital city of Germany?",
		answer: "berlin"
	},
	{
		question: "What is the capital city of the United Kingdoms?",
		answer: "london"
	},
	{
		question: "What is the capital city of Ireland?",
		answer: "dublin"
	},{
		question: "What is the capital city of Finland?",
		answer: "helsinki"
	},{
		question: "What is the capital city of Norway?",
		answer: "oslo"
	},
	{
		question: "What is the capital city of Sweden?",
		answer: "stockholm"
	},
	{
		question: "What is the capital city of China?",
		answer: "beijing"
	},
	{
		question: "What is the capital city of South Korea?",
		answer: "seoul"
	},
	{
		question: "What is the capital city of Japan?",
		answer: "tokyo"
	},
	{
		question: "What is the capital city of Canada?",
		answer: "ottawa"
	},
	{
		question: "What is the capital city of Egypt?",
		answer: "cairo"
	},
	{
		question: "What is the capital city of Sudan?",
		answer: "khartoum"
	},
	{
		question: "What is the capital city of Venezuela?",
		answer: "caracas"
	},{
		question: "What is the capital city of Cuba?",
		answer: "havana"
	},{
		question: "What is the capital city of Spain?",
		answer: "madrid"
	},
	{
		question: "What is the capital city of portugal?",
		answer: "lisbon"
	},
	{
		question: "What is the official language of Brazil?",
		answer: "portuguese"
	},
	{
		question: "What is the capital city of Cyprus?",
		answer: "nicosia"
	},
	{
		question: "Which planet is the closest to the Sun?",
		answer: "mercury"
	},
	{
		question: "What is the name of the chemical element represented by the symbol 'K'?",
		answer: "potassium"
	},
	{
		question: "What is the name of the chemical element represented by the symbol 'Na'?",
		answer: "sodium"
	},
	{
		question: "What is the name of the chemical element represented by the symbol 'Pb'?",
		answer: "lead"
	},
	{
		question: "What is the name of the chemical element represented by the symbol 'Sn'?",
		answer: "tin"
	},{
		question: "What is the name of the chemical element represented by the symbol 'P'?",
		answer: "phosphorus"
	},{
		question: "The Los Angeles Dodgers were originally from what U.S. city?",
		answer: "brooklyn"
	},
	{
		question: "What is the capital city of New Zealand?",
		answer: "wellington"
	},
	{
		question: "What is the name of Toronto's NBA team?",
		answer: "raptors"
	},
	{
		question: "What is the name of Denver's NBA team?",
		answer: "nuggets"
	},
	{
		question: "What is the name of San Antonio's NBA team?",
		answer: "spurs"
	},
	{
		question: "What is the name of Boston's NBA team?",
		answer: "celtics"
	},
	{
		question: "In Super Mario Bros., who informs Mario that the princess is in another castle?",
		answer: "toad"
	},
	{
		question: "In Marvel Comics, what material is Captain America's shield made of?",
		answer: "vibranium"
	},
	{
		question: "In Marvel Comics, what material is Wolverine's skeleton made of?",
		answer: "adamantium"
	},{
		question: "In Marvel Comics, what material is Thor's hammer made of?",
		answer: "uru"
	},{
		question: "In the Pixar film, 'Toy Story', what was the name of the child who owned the toys?",
		answer: "andy"
	},
	{
		question: "Which is the longest bone in the human body?",
		answer: "femur"
	},
	{
		question: "True or false? A caterpillar has more muscles than humans do.",
		answer: "true"
	},
	{
		question: "What is the main ship used by Commander Shepard in the Mass Effect Franchise called?",
		answer: "normandy"
	},
	{
		question: "In what year was the game 'Fallout' released?",
		answer: "1997"
	},
	{
		question: "What prime number comes next after 19?",
		answer: "23"
	},
	{
		question: "True or false? In 'Star Trek', Klingons are aliens.",
		answer: "true"
	},
	{
		question: "True or false? An Astronomical Unit is the distance between Earth and the Moon.",
		answer: "false"
	},
	{
		question: "What is the code name for the mobile operating system Android 7.0?",
		answer: "nougat"
	},{
		question: "How is a polygon with 12 sides called?",
		answer: "dodecagon"
	}
]

// Question Count at This Mark: 70